Pes mobile 2020 臨時約戰post(2)

Disclaimer: 此po與pes po無關

Lm

bear so slow

最愛係咪唔開？

點解個個都唔開

ok我open

我開左臨時約炮post
等大家可以商量邊個開po

撐了

done

球員Balotelli

唔講咁多 即刻搏咀

好快球員都唔係了

Penalty master

很多野煩 壓力山大

人生

如夢

唔能易

收皮啦長傳9

學巴神話齋 真係踢波嗰時先可以暫時唔洗煩

踢波都煩點樣過人

何時我變了長傳9

腳痛

風濕？

我都係

你煩轉乜工？

係放鬆自己唯一地方

工作疲倦 親情愛情麻煩 世間安得兩全法 不負如來不負卿

曾慮多情損梵行
迫婚

你中左1001

求你開

啱啱先見到
你感情生活好嗎

還好，你結婚未

渣到

he有外父幹

下星期一 fp Fati 雙速99 99dribbling

重傷=冇狀態=垃圾

要升到lv 58
有99

C狀態夠啦

我抽中Romario

未

正野黎wor
想試

Go meishow u

ok go lor
me未課 美c
u open me

You id is what 快課紅朗

040714639
又有新ac
同u打埋先

Added gothis time big ac

ic u有打評價
go

on9角
u個羅馬成隻老鼠好難搞

羅馬勁到

負6
go one more？

沖涼先晏少少上水嗎

ok，u 叫me啦

Ok go

請移玉步至pes po

唔制

come on

不了呢度私竇

Go

呢個term唔錯

go

dllm

用羅馬咁爽呀拿
好在姐

左閘太廢

仲go
今場要0 fun u 羅馬

Ok go last之後晏d先

ol 吉吉go

羅馬完美助攻

0 fun羅馬
og都中柱笑4

漏左就漏左啦
0 fun
夜d再黎

一生

有助攻

如果你抽埋紅韋拉紅謝四 再買紅朗就砌到top tier全紅陣

學友入黎私竇想開ball

買埋紅朗晏d試試佢

0fun u

睇過

Ok who go

上水未

4231型4222rubbish form

show you?

Ok let u try try messi

我都有用 Flick
上年我SS放fp muller/ bergkamp
CF放jan koller

不解釋

封柒哂位唔撚hi個波 on9 cb

sorry 紅美斯太屈

Go?

@三巨頭
見字開po

隻美C,睇波

messi

我以為兔開

c朗呢？

我巴迷

佢掛住打pes

quick la
you open

[預祝牙蘇帽子戲法] 巴塞隆拿破產討論區 (360)

歡迎你

now

個po名幾時改2021

opened

你on9？而家唔係2020？

Sor

想上u

Go mei

go lor red 7

u好彩

Sor 太易

負6罰球和
go多場last睇提子。

go今次唔會和到

打得咁撚好 2-0之後即刻搶波bug單刀唔跟人 2-2收步唔撚跑 打撚到想死

睇提子朗啦

十球機會九球唔入 求撚其one two 又單刀 一係中鉛 笑撚左

22果下明明傳俾u碧根，咁都漏到俾紅7

賣撚埋人 898

u今場打得好過me

唔好

屌你老鼠 做咩又趕走吉

Hesitate to say but 你啲人唔值錢

頂唔順佢遊戲系統 再玩我生cancer死全家

Yes all rubbish

收返啦 唔好亂講嘢-.-

係me唔岩
早知追反22就算
幫手挽留啦

k社生

吉吉go多場啦頭先和

根據以住 我過一兩星期又會想打下 今次我再玩斷手斷腳

佢好硬頸

睇唔到

今次好似認真

系 唔玩反而會

無高登狗一齊勸喻

反黎go啦吉吉

高登仔近排夜晚唔見人食幾條女

條友死mk黎
唔似你 賭馬死老野

me fg岩岩學玩，多多指教

真係頂唔順佢個系統 成撚日收步乜乜77 智能低撚到
不過棄成三四次成日手賤想玩下 次次都打到好撚嬲
犯賤到仆街

間中會回pes po9up 深潛一排匆念

回家吧 回到最初的城堡

你起碼三十幾

我覺得係你仲碧根問題唔關你事
場場果個位都會漏

潛幾個鐘好

me 2字頭後生仔

牛

爸打我開左了
啱唔啱格式？

dllm 我唔開

做開cd rom
點會唔知五毒

開 post 啦屌你老母

屌 邊個係五毒

半小時內三巨頭唔開先算啦
我地9up下好過

講錯左 係五絕
嗰陣見到用武俠小說角色形容唔同巴絲 睇到笑死我

乜呢度有絲

禾

月兔
牛絲
新海天
最愛
你
啤(gay唔計)

廣瀨鈴唔係女人?

基可以練葵花寶典！

[I/A] PES MOBILE 2021 【315】 巴神on9唔開post?

5大毒撚？

係咪有你份

呢度得小妹真絲

我現充

我

U open??

U open?

你1001 你唔開就我開啦

Title明天大戰fb 阿叔

[I/A] PES MOBILE 2021 【316】 利記legend is coming

你開

眼殘？

開完po仲喺度你開你開

Golden,your friend is here

開左

用住開定我開？

1001 on9 son open

牛同啤開啦

...

快啦

[I/A] PES MOBILE 2021 【321】 我的英雄學院 開服喇！開學喇！

請入

牛咪開左

Fuck u la

屌屌屌屌屌屌屌

Who open

唔好開
希望k社快d執7

1001 邊個

一抽中個d開啦 咁好運

60抽仲去唔去

Dllm呢世唔洗開

[I/A] PES MOBILE 2021 【325】 開住先啦屌

攰了 次次都課788先曉中

Again?

追咩

60 0 im

樓主

go one sin?

來一鋪吧

開左了

樓主 你知唔知咩pes球員最勁 你抽中就最撚勁

幾個紅箭，下半場唔夠體守

攰了晚黑再打

ok

早安師兄

開啦
放屁仔

@啤
屌你 開po please

diu nei tg仔

有無人開post

團長pvp?

Ronaldo Luís Nazário de Lima
亦被叫球王，外星人、大哨、R9

屌 啱啱睇唔到r9

你幫手

屯門 七人場

開咗未

哭啥哭

喂

是日笑話

開左tg group

你5開？

我而家開

1001唔開post

go未

係咪go

again?

馬圖斯

今埸用熱刺踢法 全軍退守
而且棄用 綠箭施治 佢始終無百射不入既能力
但我發現開波球係最難守

開波bug

玩5玩球會?

我唔齊人
我想試下阿記

唔緊要 大約得架啦
我用曼

try

話時話
今次特價coins有無課到

連迪洛夫= =
目測至少走甩奧雲4次

抽哂告老夫

柏金幾難用

我加隻中堅代連迪夫先 again?

我仲未課
諗緊課5課$8

曼條後防垃圾到-,-
轉番full team go

沖涼先

巴神wfh未

有冇人玩呀

啤1001

post已開

ba sun fai yim mei

月兔on9

I do it wait

估唔到推得咁快

Po 已開

又到啤開

誤中1001

我誤中 你想5想開？

我都好耐無玩，開嘜鬼

S we by ar

你唔開？

Waiting 啤

1001 open post thx

Dllm開左

1001 open thx

又新人p牌

45分冇人開就我開

見都未見過

44分無人開就我開

No need,u open now

@神探高登 we need u

咁你開啦

算 我開

好撚怪 冇講過嘢 冇啦啦1001

吉開

係咪菊花

[I/A] PES MOBILE 2021 【341】

自己諗啦

又屈人係菊係咪想激走哂d新巴打

隻pes2021 pc lite 26.5 gb

10蚊電費都唔止

邊度搵

又唔洗我俾

我個fd係fb整
佢話要用支那寶 我全權比晒佢搞
收左pc xbox條友話幾百張單 要等下

哇
咁就千幾蚊

仲要自己開埋個micosoft acc比佢
賺返個Xbox錢都得

但都真係煩嘅

BEAR OPEN

BEAR BEAR BEAR BEAR BEAR

我想開

叻
我至叻
我地餐餐都做阿叻

Ok 我會正評
李耶穌潮文

Roly poly roly roly poly c la he gue ya

上sir or bear ba

頂 我開左tim= =

中伏 有兩個post

求其用一個 之後下個post再用另外一個

支持上蛇

屌你咁能陰濕

我開啦

[I/A] PES MOBILE 2021 【345】傳奇隊長佩老大

1000 = on9

Dllm入得
[I/A] PES MOBILE 2021 【346】奧燒碌柒Özil 67

巴神

被暗算

笑撚死

暗算咩

1001

我誤中左

BTW
preset team簡皇定巴好

皇

啤

opened post

[I/A] PES MOBILE 2021 【347】巴神誤中1001

c王開啦

你出5出中超隊？

Opened

bear again

u mon po

opened
I am not bear I am巴神

go one?

u跣佢

wait me5mins

開po 未

1001 pls open post

@最愛

gme 有錢貨金了

幾錢入

Weak 開po 無人入

14幾 執到小小都好

武力開

i open la

Ok great

[I/A] PES MOBILE 2021 【355】國米im回歸

用電莖個個

有冇善良的巴打幫手開po
9up太high誤中1001

柒

Chelsea too high 1001 中伏

[I/A] PES MOBILE 2021 【359】國米im 強勢回歸

777

778

script到
4312 again la

巴打

有新post，golag lag地唔計啦

嘩唔玩了
投降

愈玩愈lag

入po啦仆街

華西又輸1場

你捧親都垃圾
阿記一樣

我迷巴神

啤打緊 無人開po

diu go場？

仆街

聽講你好lag
代替我成為lag王

打完啦

屌岩岩我又勁順我發覺係同某幾個玩就會lah

[I/A] PES MOBILE 2021 【365】曼聯出im無人抽？

牛翼煩

Again

Ok try

Ok any

[I/A] PES MOBILE 2021 【370】巴神幫正式解散

我唔開

[I/A] PES MOBILE 2020 討論帖(237) 免費送三抽

Opened

算 我開

[I/A] PES MOBILE 2021 【371】歡迎新手加入

渣架臭吉，開啦

刺巴added

where新post

u open

最愛呢？

1001不嬲唔開

餵

U open